(屋企做簡單parttime)招募大量識英文既人

有間翻譯公司請人係屋企讀下英文句子、詞語/寫下英文字等等，收集呢方面數據去整翻譯程式
d task 要用既時間5分鐘至5個鐘都有,做快做慢你自己掌握
你可以自己揀做咩task,呢期係讀英交句子/詞語

屋企用上到網既電話/電腦/平板電腦就做到
今期津貼:$280~$350
有興趣留email，我會集埋一次過send 詳細資料，你可以睇完先決定做唔做

telegram ok?

留名先

Tg okay?

Tg: @watermunan

Thanks

pkdogdog20032003@yahoo.com.hk

Lm

2014kenapple@gmail.com

Thanks

同求 希望樓主唔好介意 謝謝

想請英文好既人做part time 文員
識聽 識睇 識寫就可以
有興趣既email我留聯絡
oklababy789@gmail.com

TG?

有興，不過5分鐘$250, 5個鐘都係$250?

畀我做啦

email: kairyusaigo@gmail.com

tg: @kairyusai

4897024@gmail.com

chn_hazel@hotmail.com
Thanks

parttime14924@gmail.com

Roy3212008@gmail.com
Thank you

secretsocksss@gmail.com

屌你又黎 當年係高登係咁比人屌

foster0369@gmail.com

myyanyan_413@yahoo.com

Tg: leungtaihehe

Waichun99@yahoo.com.hk

利申係外國留完學返黎 讀英文字句so easy
email:jeffrever@gmail.com

Meowgiarmy1@gmail.com

hksing28@gmail.com

Telegram :peggy022

Foolfiestar@qq.com

telegram：killthemwithkindness

mc61771294@gmail.com

hko.836ka@yahoo.com.hk
thanks

telegram Tsszz

cheesecake65488@gmail.com

TG: Cher119
IELTS 8.5

Tg: wakakakaxd

伏黎
同ig見到個啲廣告賺錢一鳩樣架咋

留名先
cherrybbg520@gmail.com

siu0sasa@hotmail.com

p07002ghipcvb@yahoo.com.hk

Fkboybieber@gmail.com

Tg: Siuyuu

pppangjessie@gmail.com
Thanks

hoiyanwong315@gmail.com

呢排放假，有多啲時間做

良好英文，工作日日都用

yhc22593@gmail.com

tg @hy1116

Petitcorpsmalade@live.com
Toefl ibt 102/120
Ielts 8

alvinchingch@gmail.com

tg?

Tg: Adenosine

Telegram username @Sempolic13

Tg: abcdd001

或者email: ilovemyself131313@gmail.com

rosstse1223@gmail.com

10615143@learner.hkuspace.hku.hk
IELTS 7

ouifabian@gmail.com

Telegram: taesic222

16657837@life.hkbu.edu.hk

hkgjet@gmail.com

fionjaiii@gmail.com

melonyehtree@yahoo.com
thanks

@samyschan

lm
teddythenutcracker@gmail.com

diulasing21@gmail.com

@ichanifung

matthewleeyl@gmail.com

tif081896@gmail.com

jerryho6533@gmail.com

d626j122@hotmail.com

hippoc1106@gmail.com

aemailforsell@gmail.com

bigenlihkgg@gmail.com

unlocktheearth@gmail.com

yayaya223@hotmail.com

tg：DuntFF_La

CAT database?
加我pls!!!! icedlemontea.takeout@gmail.com

利申翻譯系

讀緊翻譯！
kellyyrabbit@gmail.com

Jessicaliyuch@gmail.com

讀緊translation master
Email joelamsuckscocks@gmail.com

Tg: lon9999

Tg: yyyingying

tg： lexthedude

dayacheungcheung20@gmail.com
thanks

jeffreypang@live.hk

domodomojai1998@gmai.com

telegram我

TG: @Invisible02
Email: tso8882000@yahoo.com.hk

manyanlok@gmail.com

luvkazaf@hotmail.com

jsssnown@gmail.com

pokw@outlook.com

tg：kerorororo

TG: Tarot_wcw

hkgoldenblk@gmail.com
唔該哂

點解？

Tg: hahababa123

gian.sykk@gmail.com
Thanks

tg : MLSloss

現役大學生
有的是時間

新春齊齊發大財

留名有興趣

咁多戇鳩

留埋email ss5b18@gmail.com

補埋email

cuhk3loss@gmail.com

Tg: stickitout

machismobook628@gmail.com

temp.mail.1104@GMAIL.COM

msyalexmcq@gmail.com

Thanks

呢d po都有人理

Tg :brandchib

ofotheruse@gmail.com
巴打send 啲資料同聯絡等我了解下先，ok?

Email lovelinushk@gmail.com

jerrylorenzofog@gmail.com
利申: 英國留學

telegram: ichbin369

可唔可以telegram傾？
今個sem得2日學番
Tg: lihkjai1da100

tg: anp15

tg ： resonn

認真做

reddoor01@gmail.com

TG: asulikela
英國讀緊書

lolcool12341234@gmail.com

zhtttyqwer@gmail.com

TG: DecDaNig

Tg : Panda0609
IELTS 8

TG: jt_2020

tg: onfaitquoicesoir
thanks

cocochristse@yahoo.com.hk

fukachun0820@gmail.com

tg: sasamoon

Tg: adaadaline

Minor in translation

Tg cckdavid

English major

lamyatwai@gmail.com

TG : lihkg3910

kirinbb520@gmail.com
thank you

thisismehkg@gmail.com

點解無人屌中介上黎搵水魚
反而個個爭住做

留名
rominlaw940@gmail.com

hungt_113@hotmail.com

kaikit3108@gmail.com

jack_ssd@hotmail.com

tg: harli19sh
email: harli19sh@gmail.com

現役大學讀英文

嘩，成班新會然死撚哂出黎

ewqazxcds13@gmail.com

telegram: Leokwan

Thanks: theodoricch

Tg: theodoricch

lmfly@outlook.com

考英文當食生菜
Telegram:salguodua

Mikasa152152@gmail.com

Telegram mellamollama

Elephant_me@yahoo.com.hk

sunnyggb@outlook.com

Telegram: Meowmii

xxx666xxx.gp@gmail.com

i m pt eng / chi translator

frogtray@gmail.com

tks

Tg: Jhiiu

Thx:Edwin ku

Lihkg20172017@gmail.com

ecyecy132124@hotmail.com

greggma1217@gmail.com

lwind16618@gmail.com

ppcfbac@gmail.com

009h0111@gmail.com

lihkgchung@gmail.com

Joelamnojj@gmail.com

加我

同問
連燈都咁大堆傻9問都唔問就比email?
唔怕比人起底？

個時高登係要搭車去個個地點喎 又得一粒鐘 緊係屌 依到可以屋企做 email是但申請個咪得

上面D email全部都流？我唔信

kingkennyhk@gmail.com

到底有幾多新會員

linlinlin1212123@gmail.com

倒貼200比我做得唔得

jkwunho@gmail.com

email: lihkgsherluck@gmail.com

hkghihi999@gmail.com

azusa3408@gmail.com
多謝樓主

tg: @messitheking

有意
sorbbjai@yahoo.com.hk

Ivammerose@gmail.com

冇底起

pc20001069@yahoo.com.hk

Yamjuc@gmail.com

ekkukki@gmail.com

留名：cucatcatphoto@gmail.com

yjm201617@gmail.com

morman.freegun@gmail.com

叫間公司用google translate認字咪得囉

每介紹一個人賺到42蚊喎

各位巴絲打，我依加會先處理留左電郵既先。
TELEGRAM既巴絲打要等一等

sangomo1686@gmail.com

ycarttsoi@gmail.com

利申：英文十分好

rikoyingying@gmail.com

截至呢位絲打，已全數send 出email

係我唔好 ，無打到叫人留分身email..
諗住保護自己私隱比分身email是常識

Telegram
Shostakovichy

tristan9121@gmail.com

俾我做啦
利申 mix, dse 5*, iels 7.5

Email: limbukamala55@gmail.com

s041618@gmail.com

kwpckc2414@gmail.com

adriantfw1998@gmail.com

哇 樓主fat fat la

巴打你咁勁,出去教人補習仲多

呢個其實要求唔算好高

係咪有野爆? more

個EMAIL連幾錢人工都無寫就要你入個人資料登記
仲要入公司CODE
sorry, 做唔到

Insertnamehere167@gmail.com

Tg: Lamrainy

lihkgiota@gmail.com

You will be rewarded with an electronic gift card of 280 HKD, usually one month after you successfully complete the task. The gift card options are Starbucks or Zalora Hong Kong, could you please let us know which one you prefer?

兩樣都唔啱使喎

屌 仆街樓主 中伏

見網頁寫住有咩electronic card, 點知係Starbucks
想放番出去都放唔到
只有港女啱做呢份"parttime"

做極都唔完既

tttt21387@yahoo.com.hk

想做
silundanla@gmail.com

acoforeveraco@yahoo.com

Tg: anotherdayofsun

starrynitestarry@yahoo.com.hk